隨著時間的推移，傘繩成為了一種普通的民用商品。 這個必不可少的生存工具可以用10種不同的方式拯救你的生命Tim MacWelch/戶外生活|020年9月15日| 
 Colyer表示，這些失敗通常是因為公司未能理解加密挖礦的週期性，他將其比作大宗商品市場的價格波動。 (數字)黃金在這些山上:加密巨頭DCG押注1億美元在北美挖比特幣 
 事實上，高盛正在追蹤流入股票、大宗商品和固定收益資產的跨境投資。 2020年8月24日，投資者繼續推動全球股市創出歷史新高 
 長期以來，左手投球一直是職業棒球中最受珍視的商品之一。 是什麼給了左撇子投手優勢? Guy Molyneux | 2020年8月17日| 
 另一些人則建議，我們應該在不確定性指數中考慮現任者，他們的理論是，當現任者競選連任時，他們是已知的商品，這應該會降低波動性。 我們的選舉預測並沒有說我想的那樣|Nate Silver (nrsilver@fivethirtyeight.com) | 2020年8月17日| 
 如果我們開始把對方視為我們的財產和商品，我們的鞋子，我們影子的影子，會有幸福的結果嗎? 承認擁有的壞處|Samantha Harvey | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 如果他們和別人跑了，我們就說他們被偷了——就好像他們是物品或商品一樣。 承認擁有的壞處|Samantha Harvey | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 泰勒不僅知道她的商品的價值，而且知道如何控制它。 泰勒·斯威夫特甩了Spotify，引發了Spotify和蘋果之間的地盤之爭 
 訪問已經成為一種主商品，一種可以被授予或收費，但從未擁有的體驗。 年輕人如何破壞自由|詹姆斯·普洛斯| 2014年10月11日|每日野獸 
 它不是一種稀缺的商品，不需要勉強地分配或以很短的比例分配。 俄克拉何馬州英勇的女同性戀夫婦為平等婚姻而戰，並贏得了勝利 
 近來，她對後一種商品的胃口不大了，她完全被迷住了。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 以前，當一種商品被摻假時，它可以被退回，而法院在為摻假辯護時變得非常麻煩。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 他想買一桶鹽，因為在他那一帶，這種商品的供應已經用盡了。 內戰中著名的冒險和越獄|各種各樣 
 當有miles和其他deuises的目的，他們的商品可能被提高，因為有無限的儲備。 《關於新發現的弗吉尼亞的簡短而真實的報告》，1590 |托馬斯·哈里奧 
 這些波士頓人在危機中從普利茅斯購買一切可以買到的商品，他們用馬交換牛。 普利茅斯的威廉·布拉德福德和阿爾伯特·黑爾·帕朗柏